6.4 闖維園點燭光 李卓人、何俊仁及蔡耀昌被控煽惑未經批准集會

支聯會成員 6 月 4 日不理警方反對，進入銅鑼灣維園硬地足球場舉行點燃燭光紀念六四事件 31 周年。當日支聯會主席李卓人、副主席何俊仁及秘書蔡耀昌亦有現身點起燭光悼念，李卓人今（11日）表示，三人收到警方通知法庭將寄出傳票，檢控他們煽惑未經批准集會。

來源：立場新聞

想靜靜雞打壓

咪撚講笑
西方世界好撚清楚

泛民專心被捕 出少句聲最幫到手

原來條仆街蔡耀昌都係度

對佢地黎講多一條罪唔多
少一條都唔少

謝謝佢地的付出先
雖然唔認同支聯會但有一日連個大台都無埋就唔撚得

手足推上國際未?